有冇人聽過filecoin???

屋企人最近玩緊filecoin又買曬掘礦機又乜又乜咁
好驚佢比人呃 上google搵又睇唔明佢講乜
有冇人知係咩黎 可以解釋下

斃少，仲衰過火記

當買教訓

係呀屌 仲入撚曬whatsapp gp咁 入面幣少呀wtffff

diuuuu仲話用左20萬掘金 救命
好似入撚左邪教咁屌

斃少

火記最多係財棍，斃少係大賭李嘉誠

聽到都覺伏味濃。。點算

show比佢地睇自砌既礦機平幾多倍

又敝小⋯⋯

畀佢地知魔鬼在細節
睇清楚買賣條款，睇下有無得退
上網做多d功課睇下點樣離場
同屋企人傾定離場方案，
傾定到時蝕錢都要走
個幣價一跌，唔夠賺maintain cost, 間公司就會cut晒你d合約，就好似畀人斬倉咁
好多人都會唔甘心，會繼續拋錢入去，燒到傾家蕩產
既然放左廿萬，你屋企人好可能會傳銷上身，叫埋親朋戚友入局

係呀屌 佢有sell比佢啲朋友

你呢個case係雲礦喎 唔係自己買機挖 雲礦先會有所謂既合約比人cut
但filecoin暫時黎講都唔係d咩出名既coin
有冇潛力真係未知之數

都未上市 挖條毛咩